有冇人有跟進開蘋果個「撐學生交學費」宜家點?

我搵到既對上一次新聞係得返下面，其他關於「撐學生交學費」既新聞全部都remove曬

睇到都入唔到去
咁有冇人知宜家個762萬去左邊？會點處理

同埋依個新聞

早幾日問佢話7月1號已經停止左專戶既服務
有冇人知會點處理筆錢

肥佬黎開支銀戶口即係送錢俾支銀洗 咁多間唔用 用支銀

幫你推下

推

推埋你

之前明明有成700萬 又話淨係幫左十幾個學生去左邊

取消唔係凍結

個戶口未回歸前已經有

冇人跟進

拎去幫手足就話，拎去幫大愛廢老就唔得

而於中銀戶口內存款已全數遷至其他銀行戶口。

但係宜家個撐學生專戶停止運作，筆錢係咪蘋果cashed

我個frd親身問過蘋果，蘋果話唔會再以任何形式重新運作/推出，即係完全冇左，而且已經通知緊有捐款嘅人轉戶，但我仲未聽過有任何捐過錢嘅人收到通知

財到光棍手 一去無回頭

利申：五毛 唔同意我既話請用理據反駁我

冇所謂，反正比錢預左捐比蘋果幫補下

痴線 d錢唔清唔楚都接受到 就係你呢d人幫手加速大陸化

依家至知咩料？ 潑出去嘅水

前排眾志D錢都係無哂影 問兩句比泛粉屌返轉頭
你諗下咩事

我幫蘋果叫加速大陸化？蘋果而家係香港惟一唔親中既紙媒，而且我之前信任呢個計劃支持有咩問題，而家唔再搞咪由得佢

係咪pr公司又出動想做風向打擊蘋果